Works
===
blog_app - сайт-визитка с CRUD админкой.
Back Symfony 5 + MySQL.
Front: React 16
CSS: UIKit

---

wp_theme1 - тема сайта визитки
CMS: WordPress
CSS: Bootstrap

---
wp_theme2 - тема сайта визитки
CMS: WordPress
CSS: Materialize

---
mergeMyCheck - небольшое приложение для группировки чека в категории
Back: PHP + FetchAPI
Front: Vanilla JS